# MagicShpere
Я создавал Пустой проект(.NET Framework), для него скорее всего нужно будет подгрузить ещё дополнительные обновления на Visual Studio.
Какие именно - можно посмотреть в в видео по ссылке (https://youtu.be/QbMVxkzTi54).
ЧТо по расположению файлов: 
MagicShpere.sln создаётся автоматически для запуска программы в папке Repos/ИмяПроекта(в моём случае - MagicShpere)
base.txt - моя "база данных", которую создал в той же папке, что описана чуть ранее. Важный момент - нужно зайти в этот файл через нечто по типу NotePad++
и сменить кодировку на Кириллицу (там что-то с цифрами 1251).
Func.hpp - в заголовки
MyForm.cpp и MyForm.h - в файлы ресурсов.
Это расположение не столь принципиально, но всё же для порядка...

Всё вышеизложенное актуально для запуска проекта через VS, ещё есть Installer, который автоматически установит тебе всё, что нужно, вероятно, потребуется только подгрузка дополнений для VS.

